沈化雲 朝拜區👌🏻👈🏻

\|/

化仔畀料

即刻黎料

Democrat Conor Lamb is the apparent winner of Pennsylvania special election in Trump country

屌 唔好搞啲咁既野

邊個回post我祝你贏錢，買乜升乜